你哋食pizza會唔會食埋個批邊？

條邊又硬又鞋又冇味
多數淨係食個批有餡嘅位
除咗芝心批會食埋條邊

想知其他人係咪都係咁食

食
唔食

不

會成條塞入屎眼

食邊唔食餡

食盒唔食pizza

認真問架

sure
————————-
除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

好似食飯唔食餸咁
唔食邊個pizza啲料重味咗少少 食埋邊岩岩好

批邊拎來"了"牙多

剩係食送果張凳

唔覺得條邊太乾身咩
尤其係pizza hut啲厚批

含到佢軟為止

我會將佢向內捲入去
咁會變成一條卷
方便易食

剩係食啲批邊 之後成個掉落垃圾桶

凳腳揩到啲pizza汁，好好食

芝心批

咁大碌點咬

pizzahut個種唔會
但個種軟邊既ok

淨係食送pizza嚟果個外賣仔

堂食係咪食waiter?

pizza express嗰種薄批我都會食邊
厚批就不了

我覺得個邊好香，好似方包皮咁
我會食埋

方包我prefer冇皮
但就算有都照食，唔會特登切走
pizza係會丟左條邊

食一啖餡 咬一啖邊
唔係嘅話會好咸

奶完個盒就算

成個行為好小朋友好冇儀態好失禮好唔尊重好冇衣食，一係就唔撚好去食pizza，或者叫返屋企你鍾意榨汁飲都冇人理你，不過小朋友又點會介意其他人嘅目光

我係每次都係比大紙要佢找，浄係食佢找返個啲錢，個Pizza掉嘅，佢無得找就投訴佢叫佢重做過再送過嚟，找到先食

食開Pizza中間舊圓膠
舊pizza就塞入你個on9仔老母個西度

唔鍾意食但浪費所以會夾硬食

定係樓主八十歲冇牙咬？
全世界都食pizza人地又唔話硬
整嗰個又係咁整，食嗰個照樣咁食
又要食又要嫌三嫌四jm9？
冇人叫你凍食隔夜食
咬個pizza都咁辛苦地球唔啱你

淨係食批邊

一定會食，批邊好食！厚批都會食埋

批邊先好食

批邊拎嚟點忌廉湯食

食淨個批邊當呼拉圈

最主要係由細屋企人教唔好浪費食物 嗰陣教食一啖有陷一啖邊 大個食慣咗
不過依家食親pizza都嗌薄批啦 而且食pizza都唔會揀pizza hut

英國dominos 跟garlic herb sauce
點黎食邊一流
另外芝心腸心都好好食

芝心批邊先係主菜

會

難食仲要迫自己食先叫唔尊重自己

心理不平衡
唔鍾意辛苦自己唔撚得？
全世界都係咁做就代表冇問題 你冇病呀
仲有好多人覺得個政權冇問題啦 又出嚟反？
又要留喺香港又要嫌三嫌四
你同個班人有乜嘢分別
邊撚個俾你代表全世界啊
而家就唔止樓主一個唔鍾意食條邊
收皮啦你

你只係少數過建制派嘅少數派，咁多嗲做乜鳩，少數派唔自我檢討仲咁撚惡，你同個班人有乜野分別？你幻想下建制派同你講：「就算係一少撮人支持政府你地都冇資格話政府有問題」
又一次證明左你呢d弱智人士唔鍾意食邊
講到我迫人食邊咁onlun99你有冇睇清楚先覆
我話唔食就唔好買，又要學人食pizza又要食到成碌鳩咁真係好柒

追完你舊post，原來係on9港女，唔怪之得發爛渣，sor9篤中你死穴，你去妹pizza邊啦，叫你食真係辛苦你

得15.62%嘅少數派，兩個溫室on9港女港孩，左一句個人喜好，右一句人地都係咁，就合理化自己浪費食物，咁撚冇衣食仲大聲夾惡cls，冇家教

個人一靜返落嚟，得閒少少就多嘢唸到傻

開咁多叫春post，小朋友弱小心靈急需呵護
傻豬黎嘅緊係唔好食邊啦，咁鞋驚刮花你個櫻桃小嘴仔啊，咬到攰晒仲點Kiss kiss？萬一啃親仲要入急症添呀

哇 依家啲P牌仔真係好撚恐怖

post都冇開過笑人p牌，垃圾
等於個冇讀過書嘅廢老點後生讀屎片一樣
你又係唔食邊嘅港女？

點解一個完全冇貢獻嘅人可以同人鬥年資？
係咪全部唔食邊嘅人都係咁撚垃圾冇腦

一個post鈎晒班on9港女出嚟
連僵屍acc都出埋嚟

靠你呢啲咁嘅人爭取民主自由就死得啦
少數人嘅意見就唔撚係意見

仲要淨係識人身攻擊 冇撚用
瘋狗症發作就食藥啦

第一件會, 之後遞減

咁你唔去關懷下班少數藍屍？佢哋話收成期呀，曱甴搞事呀，你有冇幫佢地爭取民主自由呀？

做人唔撚識變通嘅
我唔食條邊切出嚟俾人食唔得嘅
定係你妒忌啊
真係唔知邊個惡啲 一嚟就周圍鬧人

我上面有俾數據，有比喻，你睇左未？
但咁多字先落結論，好過你一黎就攻擊人P牌
因人廢言定講道理呀？

搞清楚先啦
爭取民主自由唔係淨係為人哋係為自己架
成日覺得自己做咗啲咩好似一定要show晒比全世界睇咁
咁得閒批鬥人哋不如做多啲嘢
抗爭永遠唔會做得夠㗎

鮑邊最好奶

你一嚟就judge唔鍾意食條邊嘅人港女小朋友好冇儀態好失禮好唔尊重好冇衣食
之後仲要起底咁無聊
點樣叫唔係攻擊人啊？
定係咁樣都叫講道理？

妒忌？好撚弱智

食茄汁然後成個唔要

咁你幫on9弱智港女爭取唔俾人奚落嘅權益，係呢個圈子你咪係英雄囉
不過有人肯幫你食條邊都唔算罪大惡極，有d女人真係就咁切曬出黎就丟，你又點睇呀？

起底無聊？你第一日上連登？
事出必有因，連續幾個港女係度defend
統計學上唔係巧合你點解䆁

你食麵包 淨係食有涵
D包唔食？

芝心咪會食

唔食
有批邊既pizza狗都唔屌

我真係唔知你點樣計到幾個港女
除咗上面嗰條失落的港女
俾你計埋我咪又係兩個

我係講緊你起完底就攞以前啲嘢喺度攻擊人真係好無聊

不嬲都淨批邊，其他餵狗，師兄大陸落嚟？

圖？

下下都要咁關心人哋做緊咩 唔鍾意就屌下
做人會唔會辛苦咗啲呢
平時出街食飯係咪要周圍睇吓有咩人唔打包
同埋最好呢世人都唔好食自助餐

又有個唔知港男定港女唔食喎 你係咪要鬧埋先

芝心

樓主都係，唔信你自己問佢
你為左defend自己唔食邊係度顛倒是非仲無聊

你話佢係咪係囉 我真係唔知啦
嘩三個啊好多啊好叻啊
話你起定底人身攻擊人就要比你話係顛倒是非
搞笑？

咁呢個post係講呢個topic，我講自己見解有咩問題？辛苦架，所以我唔會同on9港女食飯，影衰我，你講自助餐就啱喇，有d港女眼闊肚窄叫到成枱野又食剩我係會當場dklm

我都係
個pizza俾外賣仔食
我食外賣仔

所以咪話唔知醜嘅人先會食剩條邊

即係你都會食自助餐？
就算唔係眼闊肚窄
本身食自助餐呢個行為已經好唔環保好浪費食物喎

你講自己見解冇問題啊但係你一嚟就鬧人
起底人身攻擊就真係好小朋友囉

根本你講緊既呢樣野可以套用係任何有一樣野唔食嘅人身上

老母鍾意食邊

唔會 食埋會好飽
次次都係俾老豆食

乜pizza唔係淨係食邊？
中間果啲用黎調味

搬龍門搬到上太空
屌我p牌，點知自己僵屍acc，就轉去攻擊我起底
屌我人生攻擊，但自己就攻擊我小朋友
我屌人眼窄肚窄/浪費食物/冇儀態就轉移話題

啱呀，defend唔到咪拖多d人落水，港女最興用呢招

唔會
剩返個邊比男朋友食

外賣送到條邊凍鳩哂真係狗都唔食
堂食岩岩出爐就食撚硬 好脆好正

轉乜嘢移話題呀
你要話人浪費食物我咪同你講浪費食物囉

小心俾人話你港孩啊

啱呀 事實就係咁我冇講錯喎

芝心批嘅話 淨係食批邊

食pizza hut叫埋個湯
條邊點少少湯汁食
就好似食撈麵 「一乾三濕」

事實係浪費食物仲咁聲大夾惡一d罪惡感都冇，你要做仆街咪靜靜地做，人地屌咪扮睇唔到，係要衝出黎搏屌自助餐道理一樣，食完會唔會周圍同一講浪費食物好開心啊，個個都浪費唔緊要啦，你話呢d人係咪特別抵屌先？

邊先好食喎
又脆又好咬

笑 原來嘈到呢度
Btw我話我唔食姐唔代表我一定會揼咗佢
通常小朋友鍾意咪切埋俾小朋友食
你咁樣無啦啦起我底jm9

剩係食餡

同埋我咁樣一句叫發爛渣你會唔會太過精神緊張

淨係食個盒，個批丟咗佢。

申利：減緊肥

咁同你一開始鬧人好冇儀態好失禮好唔尊重好冇衣食
已經係兩樣野啦
你想鬧人做完仆街野仲大大聲 我唔反對你鬧喎